鄧炳強姦母狗被判監禁10年

抵死

呢條文宣片整埋下半集! 你肯推Post 就12.8 一定有3百萬人!

底佢啦

抵撚死

鄧炳

辣dee俾狗屌

屌衲dee條女 罪該萬死